[下個到佢個仔] C朗女友70歲父親離世

【體育】基斯坦奴朗拿度女友的父親，在阿根廷因長期病患離世，女兒洛迪古絲已於早前趕返家鄉為父奔喪。
基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）的女友洛迪古絲（Georgina Rodriguez）早前在社交網絡instagram，分享了一張自己於布宜諾斯艾利斯所拍的照片，並留言道：「人生的巧合，我於自己生辰的同時，於我25年前出生的國家降落」，一個平平無奇的帖子，從來沒有人考究她突然回到阿根廷的原因，但原來是別有內情。 西班牙傳媒報道，洛迪古絲周初飛赴阿根廷的原因，是其70歲的父親因不敵長期病患而離開人世，據了解，其父於兩年半前因為中風而引發並發症，傳媒相信其離世跟此不無關係。 由於洛迪古絲十分低調處理父親過身一事，知道洛父離世的人著實不多，但亦有她的朋友透過社交網絡向她作出問候，而洛迪古絲至今仍未有就此事回應傳媒。

咁你又唔好咁仆街

咁又唔好咁衰

今次過左火

被人掉落水一次就要人死全家

呢啲人渣成個腦只有雞姦

過左火位

到佢呀媽都好

唔止

王蛇今次too much

報應落係佢條女身上好唔公平

樓主真係好冇品德同教養

樓主過唔到豬年

係佢女友個父親死左 唔係c朗喎

下個到佢隻狗

外父死左c朗都唔一齊飛去？

Block得，正on9仔

新年就咪撚咁仆街 樓主希望你出街睇車

coca cola係加上去 定 真係佢著緊？

俾c朗屌屎忽屌死